鈴聲 可以寧靜 難過 卻避不過

如果沉默太沉重 別要輕輕帶過

咁想點啊？

唔送

想姐 唔會 放心

講大話

大把野未做 唔甘心

有目標